# تمرین شماره 2 
## توضحات تکمیلی در رابطه با فایل ها


## Features

- برای وارد کردن تاریخ حتما بایستی در تمامی بخش های برنامه به صورت 00-00-2000 تاریخ را وارد کرد
- بازه تاریخی برای گزارش ها به دلیل کمبود وقت لحاظ نگردیده است
- برای گرفتن گزارش سود تجمعی بایستی مقدار هزینه به ازای هر دقیقه و مقدار جریمه را وارد کنید
- برای وارد کردن اسم دیتابیس، اسم را در راخل " یا ' نگذارید و تنها اسم را تایپ کنید
